朋友因為研究得了精神病

詳細就唔想多講

朋友前幾年開始年成日搵埋d 血腥, 重口味, 黑暗,恐怖, 色情類既片睇
因為普通野已經滿足唔到佢 (好奇心)
開始越 踩越深 走去研究 deep web
年尾因為精神出現問題 ,而家仲睇緊心理醫生
佢年尾出事, 完全訓唔到, 頭痛 , 好多野諗
同醫生講 d 電影畫面恐怖影像入哂腦 ,合埋眼都已經有影像出現 , 感覺世界很可怕
越唔想去諗越會出現 ...

上過 deep web 搵片都係佢細佬事後同我地講返 (朋友堆原全唔知佢走去掂呢味野...平時見面都冇提過)

奉勸各位高登仔
得閒睇下甜片甜相好勒
我見到而家朋友個樣
我唔想越來越多人 因為好奇而攪到一去不返..

OK

閱

詳細就唔想多講

朋友前幾年開始年成日搵埋d 二次元, ACG, 中二類既片睇
因為普通野已經滿足唔到佢 (好奇心)
開始越 踩越深 走去研究 同人
年尾因為精神出現問題 ,而家仲睇緊心理醫生
佢年尾出事, 完全訓唔到, 頭痛 , 好多野諗
同醫生講 d ACG畫面影像入哂腦 ,合埋眼都已經有影像出現 , 感覺現實世界很可怕
越唔想去諗越會出現 ...

上過ACG forum 搵片都係佢細佬事後同我地講返 (朋友堆原全唔知佢走去掂呢味野...平時見面都冇提過)

奉勸各位高登仔
得閒睇下deep web好勒
我見到而家朋友個樣
我唔想越來越多人 因為好奇而攪到一去不返..